[I/A] PES Mobile 2019 討論帖（94）50週年送垃圾

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能一招
2提升球員的位置適合度：數值高D
3教練的管理技巧：高cost

lm

1001唔開post

lm go

pvp?

go

12m都救到

-6

打唔打多埸

ok

同你對攻好玩過死守

yes
刺激

pvp有無人

032545997

Go

lkk

巴打60fps?
堆人變左1.5倍速既

60呀

Pvp

今日堆finishing 係咁上下
Server 好順
但點解movement 快左咁多既

Again

gogo

我又唔係好覺快左

594573413
Anyone play?

屠我吧，

屌用阿記班仲好

班人

高水平快攻
又順又快
我都睇唔切個波

Last ?

??

屌你老母K社 ter stegen邊忽狀態D啊

btw唔打住啦 沖涼

屌你老母K社DDG邊忽狀態C啊

山神..

個b要食宵夜，喂奶

呢個鐘數friendly 60fps 順到呢

阿b好細wor

有無人玩

原來1001咗
唔怪得冇新reply

之前買多個教練果陣貪平用左個4321用到好鬼怪想轉 4132點睇？

玩死隻防中

隻100咸爺係fake定未岀

L.bailey好唔好用，想換佢

射门9流。速度1流

單防中=sm自己

發現牛佬reddit account!!

maldini 打CMF VVD 打DMF 細哨打CF

山神呢

Absofuckinglutrly true law

其實華拉尼要打dmf 先食正個破壞型中埸nature

如果唔扣team spirit 我就會試 不過會扣就麻麻地
有強逼症唔想見到唔係99

又暗改上年帶落嚟嗰隻無破壞型中場不過用卡斯米路仲好啦

我等左你30分鐘
我先開

當年終極大巴🚌
碧基，javi 雙防中
下體luiz , 保定，基亞，Ramos
gk 是撚但

dmf用法賓奴都唔錯

仲記得有一埸
我地大巴對大把

最強金波dmf巴卡約高

最強cmf=保連奴

德甲幼幼，最好唔好升，隨時下年冇版權

準備合 早兩日9千 gp bid左個5星球會scout 入面有保連奴
加多張tactic scout 就合到 應該2萬蚊內搞掂

摩佬 大戰 肥賓

當年測試過433
6個中堅，翼用閘打
好守得，但班友真係唔識攻
之後我發現班友攻唔攻係同進攻能力有關

點解會冇德甲版權但英超隊又可以整假名

咁除左433仲有咩陣玩下

保連奴設定喺cmf，但要擺dmf先食到個靠山

就更新

咁都差唔多既 反正我都係433 中場其中一隻

保連奴後上

今日有更新咩

無
不過期待定

以前winning有拜仁添，玩玩下先俾人玩到連多毛毛都冇得用

應該唔會出feature player

咩原因

國際賽期

錢問題
祖記同皇馬都係同一個case

F4 x k7勁到呢
2挑4

一對中堅正面比佢撚狗追左，仲要唔係屈速

痴線係2vs7個

誠意推介：one touch 技術流
Ozil amf
f4 x modric 可以互換，踢埋amf都得

Kante ，matic 個腳法幼嫩左少少，難入隊
反而逗住中埸可以頂影帝

ac Malian LWF金波又係勁野，但慢
用depay 好扭

Depay reform完好撚花巧
拍得住尼馬

點解f4個風格變左指揮官
以前係創意中埸

傳球成功率突破90（唔係後埸橫傳）
同電腦鬥屈都得

好耐無抽人
想抽下
但望到個pool

抽新kaka

抽j league agent

牛佬又發功

牛佬每週精選

左邊試下隻richarlison，都幾好

用文尼打amf幾正

當年成日用

呢期好多香港bro 復興緊高普4cb

推介:賓施馬

華維迪 4cb 3全能dmf 2傳波bug級ss

Pvp now

Okok

慘被迫和
好耐未試過35%控球

呀朗好波再嚟？

雪左拉膠

C朗好癲again?

Griezmann 仲勁過fp auba

牛巴得唔得閒幫手打場frdly

okok

個rating打極都仲係7字頭

慘被中出

GG

渣嫁下個月又變番400

想問下你地隊波玩到下半場會唔會冇晒氣 我隊波有幾隻70分鐘成行體冇晒

黑波一般都仲有少少夠85分鐘（唔計技術型）
金銀好易冇

白波果啲過左半場已經罷晒工咁

勁
我得4xx

pvp一樣俾你收皮

635407428

邊有
大家差唔多

捕捉佢隻華弟

CB後衛咩技最好用

控球
減低點傳派膠控甩腳

十二碼撲救高手

低空傳球尻斬俾auba

594573413
Go?

低空傳球
加重傳球
有乜分別？

-6龜到圓埸

Me cheap not -6

半場中3次柱係乜撚野劇本黎?

pvp now

加重好似係落西 向後嗰隻
低空姐係...低空囉

PVP

人呢

開左

巴打d遠射放水
again？

d反擊快到

擺4Cb咪得law

講經咩 打場

禁吊都俾反擊搞惦

emily d反擊係幾快

其實唔難

有啲lag lo
條防線冇反應既

尼馬單挑你成條offside trap
你開左off side ?
4條友齊到呢

晏啲先打殘你

Me 已經搵到個好玩既教練
愛美麗

你華dee 中路爆開仲爽

我無分

牛佬隻抽

而家我華dee都未掂波
d巴打已經(橙)埋黎

做得好 換人14條友鏟到仆街就岩

u -6

diu
lag機搞到我攔唔到波

今日server 麻麻地

再黎

Go lo

0:0 悶和

有球想傳返俾華dee
點知你(橙)到佢仆街
搞到前面無人接應

比我鏟係一種榮幸，睇得起佢先鏟9佢
你問下巴打有幾多人比我鏟過

阿妓個4231係幾好玩

Pvp now?
709576093
LIHKG

完埸前中出

可惜我輸咗球on9波

Ios pvp

go
加你先

Wait u

我叫ugg
go

Anyone p

熱血阿記

go?

巴塞撚patch

打埸未

added

Ok

巴打個陣好多都係fp

go la

又話仲會有50週年event，等等下又到每週update了

Feel到自己一年後應該唔會玩就用fp算

50週年暨konami執柒好行唔送了

巴打真阿

發覺FP版阿根廷AG 打右邊窄角度直射門係BUG級

玩下傳奇

666815300
有冇巴打得閒打一兩場

差隻翼.. d so 好廢

想抽mk

個post好多人

mk其實幾好用雖然冇練

屌好想要

合隻

新手
pvp

等緊

我搵佢打LWF

又扮新手抄人

岩岩你守華迪守得幾好

巴打好耐同你

新手too

巴打好耐無同你玩

扮

抽唔到
得費高

真冇咸爺

咁唔好用
好廢

我都無

Super

你叫咩名

Go ggme

added apm

atm

GG巴打隻羊快到

平時拎佢打CF仲正
不過隊阿無人打翼

你都好波呀

成功捕捉佢

要晏少少，做家務

pvp

大波

diu
垃圾龍門

again

專登4cb招呼你 gogo

巴打無運

大敗關咩無運事

你有球罰球中柱，你射門幾勁我個龍神救姐

Again?

大大波

差陣電先
華拉尼 遠射都入

係 仲要直飛死角

10mins後再打
要減慢節奏先得

好

Go?

上半埸夠鐘都唔吹

因爲係禁區頂

but今埸戰術成功
again

慢d真係有用go

冇電了乾塘

尼馬兩球入法一模一樣

因為得嗰一條路你唔會俾我走右腳嗰邊

25寧喂到入門前都中柱

有名你叫25

巴打係咪爽

啤巴今日好梗火，

有咩

太遲出bug級既totti

你一開始送左球俾我

GOGO

594573413
Anyone go

有無同你玩過？
Add me

033545997 any freindly

連唔到你既

訓前出火，go

悶和 輸系統唔比我後剷

最尾我想絕殺你的

熱血反cap

睇完你想整隊利記玩了

我都係之前見人玩曼聯

你儲左幾耐先儲夠

今場打得快到

打多埸?

有d自己合

1-2星期掛

第五球

你派膠

last？

ok
俾你覆卓
我今日打左應該有20埸pvp

咪話你梗火
今日一人一場，決勝

pvp 745037796

今場你玩野係咁回俾龍

好眼訓了 無力攻 sor

岀晒火
聽日再玩

id? 無既

先前add 左 atm

here? 98?

巴打d走位

聽日再打 同街場練下隊波先

辛苦咁玩左十場season d錢射落銀波到就想喊

今日資料轉移 本身有700金轉完就變左0 係咪要send email?

iOS 同 android啲coins唔互通
係用本來部機login返就見到堆coins

唔該哂你

咁衝動 就出新野wo

十埸先得廿零萬

影帝搭迪羅斯，雙防中，截波幾好

影帝
搭馬迪，影帝成日on99沖前
搭kante ,但kante細粒
搭普巴，防守差少少 ，8分
搭modric , 唔識跑
搭法比，9分

有冇人試過影帝搭韋拉？

迪羅斯上集勁，今集不了

Pvp?

東亞病夫大巴牛屍 牛

差d出事比華拿單刀

可惜浪費左 上半場差d比你ok

2019空傳吊波，控落黎個下冇幾多CF做得好
咸爺最耍家個吊波都冇人接到，好難打反擊

唔知點解阿仙奴個陣對巴打踢唔到傳控
對電腦就60%控
對巴打40%控

GO

玩bug可恥

咩BUG?

角球，罰球快開，射近柱
go 我要報仇0封你堆bug

仲唔比我捉到你射近柱

3中堅守唔到邊路頭鎚
尼馬都入到

進攻好勁喎

你用肥賓應該仲爽
肥賓而家個343好岩你

neymar嗰球-6啫
個中堅完全唔mark人

呢d時間個server 係咁上下

I remember la
唔慣server 事
3中堅比人邊路頭鎚係天生缺陷

要儲5221 不了
肥賓好低cost

對433 個缺陷放得仲大
wf 放甩係對翼衛goal

你下次可以試多啲傳中
測試下係咪真係 3中堅比人屈頭

我試過多次
死緊
U should find Emily
he is cron header master

我呢幾日成日用3中堅pvp

勝率都唔低
我怕lmf rmf上咗去進攻番唔切 多過被人屈頭

要轉cmf 佢先會主動回防
搵堆類次kante , japark 個堆打翼衛
肥賓個343， 佢地會回下防
純LMF,RMF食塵

仆街d搵堆防守能力高，進攻能力低
佢地就算上都上得慢d

唔好揀馬些路
搵azp個類

擺小妹上枱做乜勁

但係三中堅魅力就在於lmf rmf拉邊
睇住佢地不斷落底不知幾爽

呢兩日掛左50萬，養生mode

一日25萬
養生喇
而家我打season 都係出黑波順手試下人腳

比我試到griezman 屌打fp

pvp 745037796
有無巴打有時間撚兩手

Go032545997

加左好友

邀左

Pogba 個25仔踢假波

我要報仇

開心 同牛巴第一場手都震鳩埋

食d野先 晏少少 等巴打收工?

得閒先喇咁

troye巴打好勁架
好耐之前同佢打過

講呢d 之前玩開三星 , 2019就玩開1800分左右既球隊
一直唔敢同巴打pvp, 前排的起心肝先砌隊3000分練下

等我今晚開WiFi 大炒你地

無bug級既球員都打唔贏班老屎忽

Me 清泉用griezman

我餵左隻5*比佢 屌狀態d

叫佢地一齊用1800分以下既隊pvp 減少bug級球員

巴迪高平飛波bug級的

想問下巴打們 Step On Skill Control同埋Weighted pass係隻game入面中文名係乜想砌隻de jong

金波換啦

冇咁多重複

Go
打完屙尿

you all first
me sim ing

Pok guy

me ok now

3中堅丫喇，啪啪啪

紅箭kriezmann 差d 🎩 3粒

要用堆神級傳球手，湯穿哂你堆三中堅

again? you -6

新手一定要入手山神

差d絕殺你

我之前兩單刀唔入又唔見你講

聽日有咩抽

Koulibaily雪得
全靠Pepe 頂住
Koulibaily 比奧巴美揚爆到救命

50週年都可以咁悶，咩垃圾game嚟

俾時間你打tour

比時間你班友儲錢
一出你班友會變負資產

呢到巴打抽g8都去左兩萬幾coins la

我課到中的 唔會負

岩呀 本多終勝

支持你

想問下你地每次課係咪都係睇啱pool就all in晒平時啲coin好似儲得唔夠快

有無Pvp

我叫ugg

跟隊ok?

sor一陣先 而家有野做要行開陣

係
我就通常all in gp 喺box

coins for featured players 好啲

新手學到野

點解你贏到牛佬我贏唔到

邊有咁多 一個禮拜淨係grind得廿萬 想問下featured player有咩隊係出左？

u really luck

中柱

你得一招
一開波就斬俾C朗

食飯不了

id?

跟BradStevens巴打學嘅
12月同佢連續打咗成10場
場場都俾佢用呢招屈

666815300

到我食飯
晏d先

疤阿利米蘭國米lazio napoli仲有啲唔記得

千萬唔好用coins抽box

featured player先100coins一隻

唔知聽日有無好野抽

新手想問 feature player 今年用完就無 怕唔怕浪費coins ?

INDEPENDIENTE
RACING CLUB

我估巴黎

搭鐵
見到個4x-5x碎 既阿叔玩緊pes2019

ok 啦
抽黎打tour pvp
過渡性質
好過要新手用垃圾白波銅波

疤

會再出 家用機都出左2次巴

聽日出澳職 河床 小保加fp

ANY PVP

小保加
迪維斯 沙拉迪

例牌仲有日職fp

想抽黃喜燦

Please add me 745037796

等一陣 踢緊差半場

你full左好友名額 加唔到

now ok?

760349164
新手pvp

好彩絕殺到

好難搞 守唔住

98

牙朗啲射波比你封晒啦仲想點

巴打好勁
放哂水我都攻唔入

好認真嫁無放水 打唔打多場試試陣我再挑戰淫娃巴打

打唔打多場

ugg? 邀左

晏少少

其實我弱點係左邊山齊士個到
放題黎
同埋守唔到你LKK頭槌

我球告老夫單刀

迫不得已

賽後道歉

你戰術犯規姐
合理

745037796 add me please

你同兔打先

Pvp now?
709576093
LIGKG

愛蛇

你個名係？

ugg

我踢控傳你唔識踢波呀

成班打假波做尻我

Go
我要報仇

go lo diu

技術性調整

-6 , 不過真係好難守 比你舞到d人唔知去哂邊

709576093
Pvp

again?

Gogogo

去其他巴打度升下lv先 下次再挑你機

Pepe mvp

-6ball go

go 果位巴打消失左

牛佬返屋企啦

認輸未

阿妓上身
控波離哂腳

如果我有6個Pepe 0封你

第二埸你轉返正陣

兩埸9粒

Ok last再輸就放棄技術流

都係輸

其實兩場都0封佢架,
佢鳩射中龍扮有射過波

繼續?

返歸啦牛佬

媽
1（0）
I need 4個pepe

勝負唔重要啦

個個高我成個頂蝦矮仔

走啦,咪出黎獻醜

番去改改個愛美麗先

人人喊打呀你
幫大家出出火

me 11: 2 牛佬

again!

咁都贏唔到

哥狗中場果2個放個好發現佢地好鐘意後縮

轟左兩球以為食硬

好賤
單刀鏟我

對ugg巴打都試過 無計啦

我琴晚都想後剷佢 點解個系統唔比我剷 on9到極點

同牛佬打,佢係咁剷我隻華迪,好變態

條後防

745037796 add me

id？ go

同牛佬玩 我淨係用bug級球員

591918804
Added u

你平時個對手太廢
練壞手

關咩事 0反應

666815300 pvp一場拎gp

今集auba真係廢咗好多
成日接波接到人前波後

okok你id係？

added
ugg
新手黎

果個陣叫新手

發現呢度d巴打成日扮新手

我真新手

我真新手pvp

冇性架呢度啲人

GG巴打

咩gg巴打

個個都話新手 之後full team屠我

...Good Game

你抽齊人 我地先再打過

聽日又出垃圾box fp就好笑

真。新手pvp

名打咩名

巴...*

Later add

好似冇
635407428

added 你個名

連唔到

喂奶 sor

ohh

新手pvp++

咁你地玩

p

你咩名

720 283 398

PVPVPPVPVP GOGO ＮＯＷ

有加到 GOGO 巴塞

巴塞慘被屠殺

你d人亂擺認真啦

阿記內戰好正

不過有d lag

個post好熱鬧

喂完go

見你用433已經知你係假阿
邊有可能唔用3cb

抽唔到王牌mustafi

用kolasinac/夢遺
愛蛇都有時用夢遺

加時吧 again

諗住變陣搶中場點知3dmf都搶唔贏

想後腳鏟我單刀

梗係剷左先

你好多球都直接傳左俾我

斷腳

熟練度唔夠用平時陣again?

Go一生巴應該去左睇b

球沙維式直線越位

其實你vardy踼全場唔好咩

唔好
廢是太屈

今埸vardy都被守死了
要靠基沙文 梅度二度
可惜狀態長期D

仲有無pvp

佢第2球咁都入 4隻腳中間

1場?

今埸狀態打橫 我先出喳
不嬲係
華d 換 包皮
基沙文 換 告老夫
但成個月都狀態d
先焗住用 告老夫打全埸

跟機？
守死你vardy

告老夫真係幾勁高少少嘅messi

條女砍炮 go

輸球on9波

wait 2 mins

go？

大巴對大巴

4312唔算大巴啦

ok
last

俾你wah dee 避晒鏟唔到

你出4cb 3dmf

諗住守下

你簡迪果球空門唔入要華dee 先入

聽日出乜pool?

Pepe reform 完變左no.1 中堅

比比 狀態成個月都A

Kouli VVD反而派膠，控甩腳
VVD變左建立

用緊簡迪做防中（433）
想換佐真奴打防中位（隔離有普巴+迪布尼）
好唔好？

聽到都舒服

開心足球

要控到70%

打到千幾分成個月都係岀佢 又快又穩

日本仔係咪想佢去日職
日本仔d口味好難估
利 堆人腳比佢改到好勁

就維護

今日有咩更新

未知

希望有史高斯抽

出新legend啦好悶

又維到4點？

唔會啦岩岩轉去葡超班霸仲場場岀 勁到佢

係 次次都係

好期待

上個星期冇停game 更新

因為要儲氣等今個星期

員工放假

希望唔好令我地失望

咁你可以失定先

唔好抱咁大期望

無legend又儲錢

咩pool

CELTIC Club Selection
RANGERS Club Selection
Magic Moment Stars
About Agents
Kick off the season with a Box Draw Agent that can sign a selection of 450 players with skills new to PES 2019 PRO EVOLUTION SOCCER is now available!
This Box Draw Agent can sign players with one of the following 11 new skills: No Look Pass, Penalty Specialist, GK Penalty Saver, Chip Shot Control, Step On Ball Control, Dipping Shot, Rising Shot, GK High Punt, Interception, Double Touch and Cross Over Turn!

又儲錢

50週年就咁on9 完撚左？

最好好似得forrest乍喎，些仔

Box draw是咪又唔洗抽

係

都唔知做乜9

出埋啲on9 club selection

legends個pool係唔係都係跟球隊咁出？

就棄game 悶撚到

又草

長青u will be bak

有無每週fp？

100 金抽銀波真係屌你老母k 社先諗得出

又南美tour而家一出就兩個星期一樣k社幾時執？

繼續刷sim，今個禮拜要過百萬

通常跟聯賽出

巴打好勤力 我一個禮拜先得廿萬

我好懶刷，兔巴先勤力，佢gp多到可以清兩個pool

繼續用season研發新陣
等比人中出

He is 強迫症

50週年日本仔放假

50周年annual dinner x annual trip
賞花期

我隊白波連lv10都上唔到 差一場未打差一分

慢慢升啲勁白波打上去。初期sim白銅都夠做

垃圾蘇超, WFC

希望可以好似你地咁有恆心

依家刷少咗好多啦
最多一日幾萬咁
刷咗gp都冇box draw好抽

差一分易啦
被人入波前quit game
捱到90分鐘

話唔定k社放過百粒黑波入去呢
雖然機會唔高
Magic Moment Stars 任佢放乜都得

呢句真中伏機會極大

如果多黑波新手抽下無仿嘅

幾多黑波叫多記得你地好似話60+ 所以上次先冇抽 得31

暫時最多有次80 粒左右

出左再問下巴打意見

理論上 40粒黑波以上 10抽應該都起碼中1- 2隻黑波既
好彩中仲多添 新手抽下無壞 不過留多D黎抽legend就仲好D

我非洲人嚟 今日登入第七日個黑波淨係中左Saul

Legend呢啲奢侈品係老屎忽先玩得起

d老屎怱成日恰我e d新手

原來Club Manager 果到出左阿記legend呢到反而冇

開始要懷念隻game啱啱就出嗰陣個皇馬pool

legend咁廢 抽fp好過啦

如果些路迪selection係tierney forrest burke weah之類嘅後生仔都可以抽下嘅

比人屈到仆街

fp 後生仔唔抵玩

一年都未必升爆60～70lv

帶落下年2020
自動爆lv

2020reset要重玩了 19個個都齊晒人

好彩有抽 抽到我朗

20換1
自選帶人過2020

屌幾時先出英超pool

好喜歡她

牛佬點解差咗咁多， 回晒塘

人稱pes摩連奴

講緊@牛

今年係咪隻game 第三季， 所以佢廢咗咁多

唔擺大巴係咁上下

入得

堅wor
肥賓兩套陣

Good

屌中撚左隻Kroos

垃圾pool
又可以草錢

Celtic個fp有冇巴打打算抽

英超撚

蘇超都敢出fp
服撚左佢

幾時到港超

好彩最後贏左

諗住抽隻背肌/weah玩下點知抽中個gk Rogic Christie

d人好似唔錯

係都土超先

抽左半隊皇馬翻嚟

仆街啦嗰tour一隻400%都冇

美斯又改勁左

box?

係馬些路 拉莫斯 25圖 華拉尼 卻奧斯
疤得隻 Turan

出狀態A球員過第三關我覺得自己好仆街，好冇人性

得啦得啦 叻啦叻啦

咁多黑波算係咁啦， 你本身仲用緊白銅波
邊有可能想中疤就中疤

下半埸換3隻中埸
前埸3條A又可以繼續沖
體力完全夠90分鐘

肯定啱啱蝦完新手
又9up

日本仔改到佢有埋防守

守龍

對左3個日本🇯🇵仔埸埸都出佢
我都唔執輸用下
一用，嘩

溫馨提示：對日本仔真係唔好留手
佢地真係好冇人性個team
由其見到美斯

Tour 1隻400%都冇

屌奶星等左兩星期出蘇超
儲埋二千coin 又無能用

再儲多2星期
4000 all in

垃圾到不可思議

草下錢啦

會，些迷

隻驚發現邊堆球員暗改先係最大樂趣

不了 抽下box draw算

自選勝利11人，扣返主題

3星期hea住儲都70萬
又儲多個星期

悶到呢5日攞完登入獎勵就收皮

你又唔上黎打pvp
牛佬等緊你

不嬲都勁轉個圈過左個

27.1 玩屎

玩bug級錯位球員

美斯而家快到做跑狗到得，痴撚線

基沙文狀態又D

你講放中間？放右邊ss極少落底中間都係一半一半
不過打2cf好正

又出垃圾pool

用廢奴
信我

Sosad

點撚解基沙文全個月狀態D

近排多嘢做 無精神玩

巴塞場場贏 達仔無比人中出都d啦

Jklopp兩個陣都433？依家仲亂😂😂😂

今日更新後

升fp法明奴代替佢算

說好的新活動

新到未整好，岩放完假俾d時間

係？今晚打唔打pvp

媽我得左啦

弓喜哂

巧滾動

新手好運
快點儲gp

我諗住儲隊疤嚟玩

留手唔抽了元氣大傷

我齊晒疤攻擊三天王

意思係叫你儲gp 黎幫佢續約到90場

我想知黑波一次續要幾錢

Allin左

玩左幾日呢隻game 唔課金玩得好辛苦 儲夠25k抽親都銀波 屌佢老母 依家中場兩閘成日俾人屈爆

齊左記得揾我p
利伸疤

話明養生game就慢慢黎啦
同埋銀波玩1500以下分場會好d

我覺得唔好用gp同coins抽住 儲住等靚pool 如果冇人用可以打tour 會送銀波卷 金波卷 好彩都可以抽到黑

終於4000
最尾呢30 rating升左成個月
啱啱忍唔到手一野啪左隻lv 30 marquinos落隻fp vvd度
直接爆lv

請教下點刷，可以唔岩del定點整？

用加技個個道具 係咁洗

希望今次中左半隊皇cls

想問下一隊波教練唔夠管理係咪要換我多左1點

一係sub換啲做白波 一係加管理技巧 一係換教練

打到season 3唔夠打

點會呀

依家咪一樣可以壓戰力

真心咩

即係唔岩果招就用多次道具，用到冇道具為止，岩嗎？

我用1500 嘅
通常只會遇到1400-1600

點解？因為k社想我地用多d黑波囉

屌你老母踢sim真係on9，咁嘅比數都踢到出黎

路維4231 totti bug級直線+巴迪高bug級遠射=bug級玩法

U try try Auba x messi now
also on99

試緊呢個陣，差3隻中堅，未試到

燒你GP, 場場續約蝕錢, 引你課金
所以打sim頭4場一定要贏晒, 第5場故意輸左去

仲有新手上路真係刷到小花/蘇九先好開波

我果時刷左個幾鐘得巴爾

而家冇左球會三抽？

pvp未

Invite me

肥賓？

id？

591918804

Yes

super

大巴可恥

5 4 1陣

4CB+2DMF+防守 終極大巴

last

而家新手上路得張爛鬼巴塞五星球探，勁hihi

不要再說了用嚟換左隻Puig

新手 pvp

Okok now

我刷撚極都係得奇雲保定

垃圾龍

你俾包皮偷到波

砌一砌隊先

要不是紅箭

一陣再決
but法明奴係中埸偷到好多波

me而家重用法明奴

決定轉442搶中場

巴打有咩白銅波隊推介

經典

3-1
3-4痴線仲玩唔玩

你放水姐
紐亞果球你應該笑左
go lo

路維4231 BUG級組合教你咩叫進攻足球

守唔到完埸

kante入波

新陣p

有無lag

我下半場仲有梅頓斯X美斯依個bug級組合

狀態A可恥

路維勁能到癲

2018我所有陣3叉/amf 一定會有1隻 梅頓斯

華迪仲勁
again

原來pes有pato 很想要隻嚟記念

美斯世界波

銀波黎的，好多技

你個新陣唔係好得wor

屌紅箭碧基唔夠華dee撞

熟練度未夠

我下半埸換佢出黎係咪好驚

totti出直塞波 有西 見唔見到

Go ur ID?

627602918

搞到呢度d 巴打怕晒你華dee

以前打機好鍾意用佢

Go j rod

Invited

兔 0封佢的

不如你貼下你個4312陣
我遲啲用一樣嘅球員同你p?

要出動到full team 大戰你隊4000，幾好幾好

繼續？

不了server not good
打tour 算

Forrest幾好丁

ching 打場?

我88分鐘先換到阿朗出場

原來加左, gogo

賣吉者隊波唔簡單的
Modric , Messi , zico

右閘koulibaily

你燈

巴打好波

2個老野CB守你好辛苦

我online 都打到7xx 但呢度d巴打我一個都未贏過

Me 出名燈

go
ugg

訓了
下次再玩

因為呢到個個都1000分戰鬥力
Me 公廁都800分
U 700 算係咁喇

唔記得你咩名

invited

Kieth 都撚到9Xx

Wa 神之手都

呢排打少左
月頭一重置就少打

牛巴呢個全攻型新陣點睇

換走隻碧基先喇
呢到班人冇人性，個個奧巴美揚，包皮
下半埸華dee

wai巴打好耐無玩

刷sim

040714639

抽埸?

刷左幾多
夜d打場

有咩揀得落手

Gogo

邀me
ugg

新手 go

目測呢到堆老屎忽個個都成1000戰鬥力

其實你地呢d老玩家係咪已經唔會玩tour?

laglag地
again

黎多場

我日日打緊順手練lv

基本試呢到叫人friendly 個堆都好唔friendly
個個都屌打1000分以上

早知我都出阿

學你講轉3CB, 又幾好用

中間放長傳比CF好正

PVP?

時好時壞

Ok one then sleep

同埋因為中場好多人
所以lmf rmf成日有空位落底
同愛蛇現實一樣 不斷落底傳中

美斯打Cf 真係幾勁

巴打下下勁ban
黎多埸

要叉電沖個涼先

pvp me
整咗個新陣

bug級的路維
541 出波中堅用影帝啦

碧基鏟奧巴冇牌可恥

超技術黎

巴打有運